nadrukkelijk heeft zij dan bidden dat hij verliest geen tijd meer voordat hij schreef.
"Oh!
Mijn Lieve vader," riep ze, "kom terug en schrijf meteen.
Overweeg hoe belangrijk elk moment is in een dergelijk geval."
"Ik schrijf voor jou," zei Jannie, "als u houdt de moeite jezelf."
